有學者指長期觀看不良社交媒體或會患上黃絲精神病

研究指，黑暴的主要成因並非政府防疫措施不足，本地經濟低迷是其中一個因素，但根本成因其實是青少年長期接收錯誤資訊，普遍存在著對國家及行政長官林鄭月娥的誤解。

學者指出：一些來路不明的資訊網站、平台、如連登、蘋果日報、城邦電台等，長期觀看后會讓大腦的化學分泌異常，再加上本港正處於防疫的關鍵期，以及第三方勢力的干預介入，人們長期處於高強度緊張的壓力下，逐漸遺忘愛國的本質，失去同理心；媒體將犯罪浪漫化，導致青少年分不清什麼是現實，什麼是虛幻。

作為控制全身的大腦，比我們想象的脆弱，結果就是：患者記憶斷裂，大腦崩潰，並產生暴力因子。

也就是說，黃絲精神病是黑暴的成因。

想要最大限度降低患病風險，Dr.Tam建議大家要選擇觀看政府認可的媒體網站，要是不幸出現前期症狀，如精神異常、心理過度依賴（社交媒體），建議不要自己盲目治療、否則可能讓病情惡化。多與上司、長輩溝通，解開心結。

須注意的是，發病之后若不能自我控制，醫療系統最常見的辦法並不是派出創傷小隊那麼簡單，而是派出暴恐機動隊人道毀滅病患者。

對唔住
我去睇返網上集氣靈堂

毛賊神經病啊

黑暴搞喎個party, 拉晒去人道毀滅就啱

你地臭閪蚑那科興針咪人道毀滅緊你老竇老母

支持拎曬啲藍絲、黑警去打科興人道毁滅

唔怪得你國猛咁叫人打科興

推廣緊蝗語喎
唔好亂屈

覺唔覺得d亂鳩咁屈d中文係蝗語既兒登仔好on9

咩叫暴力因子?

最新研究，係得科興對變種新冠病毒效。

黃屍精神病

睇咗啲乜撚嘢

咁你幾時死去打科興呀三毛

睇83就真係會精神病啦

你蟈臭閪蚑那家陣要研究溝針打，你條臭閪蚑那賤蛆仲唔快啲貢獻老竇老母俾蟈家

社會主義

間報社喺青山？

有無發病之王？

難怪撐警藍絲個個有病咁

要問問鄧Sir先知

其實係真 不過藍屍咪又一樣圍爐打飛機 好意思笑人 睇到個個藍屍精神病

黃藍都係戇撚鳩,二邊都邪教咁撚樣

睇cctoy睇得多一樣睇到精神病
班人打飛機既程度根本同班低能小粉紅冇分別

打壓 分化 抹黑

共產黨三大策略

仲有捉鬼

至高學問黎

係分化嘅一種

畫面唔同的

你呢個post都係

宇宙大爆炸

乜撚野叫愛國本質
一出世就要愛國?

學者是個「小流氓」

被中國人
被愛國

理佢都on9

邊個淫蕩啊我淫蕩
邊個淫蕩啊又係我淫蕩

浪漫因子d fd

香討弱智仔過左黎

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問三民主義(狗隻#226851)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

我睇聖經

黃絲精神病

話明來路不明
但up得出連登、蘋果日報、城邦電台
似係個學者精神病多啲

長期睇港人講地啲假新聞會點？

你有無睇曬
無一編文指只有科興對South Africa variants 有效
最新研究Moderna 都係一樣有效，只係效率降低

你依啲係咪叫Fake news

長期觀看喪屍無雙也可致病。

聽黨話跟黨走無精神病??